發唔發短髮嘅靚女特別屈機

邊個黎

ching 識嘢

how see

唔係好靚女 ok啦

shit

右邊個女仔

咁似白石茉莉奈既

咩名？

我奈奈未

靚女長短髮都好睇

關家姐？

戀愛了

長髮令女仲尾機啦

短髮靚女特別有氣質

香港代表 一定係唐寧啦

法國

短頭髮=男人

香港見親短髮都好薯

正到你呀 咩名？

Risa

覺

妹想明rose ma呀

定還是屈機既女人都仲係咁屈機?

短髮女對個5官同面形要求好嚴格，一柒少少就唔好睇

麻煩唔好貼d垃圾韓星污染個post好嗎，多謝合作

五官精緻
笑得更靚

整容雞

理佐短頭髮遮左佢面型先好睇姐
長頭髮不忍直視

根本係靚女點都屈機

反而平手流長頭髮會唔好睇

Ching識貨

短髮:

長髮:

佢真係好正

特別女權？

邊位

椎名そら/椎名空

姓渡边都既比較屈機!!

日本姓 正字, 唔係蝗字!

我

同意，但唔拍av太浪費了

湊利久呢

渡辺

識貨

其實係靚女姐
唔關事

靚女先carry到短髮

冇番號既

最愛短髮

我都覺

頭髮靚女留長頭髮屈機十倍

Aka屌打晒

留名等下海睇初中出

即刻扯左

Lm

短髮正過長髮既代表

のん？

又真係幾屈機

正post 一定要bookmark

廢話

首先要係 靚女

應該咁講，carry到短髮嘅女仔樣都唔會差得去邊
Btw樓主post 果條女好正。。

短髮正過長髮代表2

Aka

咁都叫短髮? 我都長過佢

發唔發短髮嘅靚女特別屈機

YUI金毛短髮真心唔好睇

再黎

架妹

廣末涼子呢

短髮/光頭既靚仔都特別屈

係短髮既日本妹特別屈機

二人セソン套衫真係好靚

有佢既長髮版本先做到比較架

下次改topic做 法國短髮嘅靚女

全部去拍av就正喇

係幾正

睇呢個post 5分鐘，扯旗扯足5分鐘

條野由軟變硬，硬變痛

有冇人有同感

日本妹短髮真係好屈機